三色 貓你唔係好笑係黑人憎

你現實有幾垃圾先有咁多時間做唔好笑既假膠

Block左佢咪回佢